﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{原子に着色する}
\label{sec:ColorAtom}
\subsection{配位数で着色する}
\label{sec:ColorAtom:Coord}
%\label{sec:CoordNum}
%

\begin{itemize}
	\item \textbf{k}キーを押すと原子が配位数(隣接原子の数)で着色される．
	\item この状態で原子をCtrl+Shift+右クリックで選択すると選択した原子と同じ配位数の原子が見えなくなる．
\end{itemize}

\subsection{ひずみ場で着色する}
\label{sec:ColorAtom:Strain}
\begin{itemize}
	\item {\bf Alt + "g"}を押すと原子がひずみ場で着色される
	\item 元に戻すには"{\bf o}"を押す
\end{itemize}